在整个战争期间，服役人员不得不离开他们的职业和家庭，前往分散在全国各地的32个训练营中的一个，面临着被部署到海外，甚至可能永远不会回来的前景。 对抗冠状病毒疫苗阴谋论的关键|卡梅隆·吉文斯| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 这些数字来自加利福尼亚州的一份新报告，该报告揭示了职业对covid-19的惊人风险。 现在每个人都应该戴上N95口罩，约瑟夫·g·艾伦，2021年1月26日，华盛顿邮报 
 随后，他加入了英国的公务员队伍——后来开玩笑说，他“认为这将是一个很好的安静的职业”——在被派往加拿大之前，他曾在印度和马来西亚服役。 被魁北克分裂分子绑架的英国外交官詹姆斯·克罗斯死于covid-19，享年99岁 
 一些州的疫苗分发计划完全基于年龄、职业和其他因素，如种族或居住环境。 所有超重的华盛顿居民将优先接种冠状病毒疫苗。 专家对此表示怀疑。 Julie Zauzmer | 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 占领国会大厦的结果已经够可怕的了，但如果MAGA准军事部队在国会安全撤离之前到达国会，这一天很容易变得难以估量的糟糕。 右翼给硅谷的信息:“言论自由只属于我，而不是你”David French | 2021年1月16日|时间 
 他出生在一个谷仓里，父母身无分文，是被占领民族的一部分。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 他们经历了起义和残酷的军事占领。 巴勒斯坦人真的存在吗? Dean Obeidallah 2014年7月31日 
 事实上，伊拉克的边界是随意划定的，无视2000年来部落、宗派和游牧民族的占领。 阿拉伯的格特鲁德，发明伊拉克的女人|克莱夫·欧文| 2014年6月17日|每日野兽 
 鞑靼人对无力的、进贡的俄罗斯公国的部分占领和部分宗主国的控制持续了200多年。 俄罗斯历史站在我们这一边:普京肯定会搞砸自己。 J. O 'Rourke | 2014年5月11日|DAILY BEAST 
 他的著作通常指明敌人，如美国政府，少数民族，或嵌合的犹太复国主义占领政府。 白人至上主义者滋生的地方|凯特琳·迪克森| 2014年4月17日|每日野兽 
 第二天一大早，马车队就开动了，猎人们开始了他们平常的工作。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 但是，幸运的是，他们没有多少时间去悔恨，没有什么比积极的工作更能驱散无用的沉思了。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 到处都有一种刚被占领的感觉，一种悲伤和阴郁的印象。 《空房子和其他鬼故事》|阿尔杰农·布莱克伍德 
 让太太们继续笑吧; 但一种更愉快的工作是睡到早餐时间，或接近早餐时间。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 目前从事有收入职业的人口比例很高。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培